[推到完場]2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮（4）

晚上6點 叱咤903全程聲音直播
晚上8點 、、Hong Kong Toolbar 及商台節目重溫手機應用程式同步視像直播
晚上8點30分 ViuTV 99台 電視轉播 （有Delay 有廣告）

YouTube 直播 （強烈建議）

2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮得獎名單

叱咤樂壇我最喜愛的組合
叱咤樂壇我最喜愛的男歌手
叱咤樂壇我最喜愛的女歌手
叱咤樂壇我最喜愛的歌曲大獎

專業推介叱咤十大 第十位
專業推介叱咤十大 第九位
專業推介叱咤十大 第八位
專業推介叱咤十大 第七位
專業推介叱咤十大 第六位
專業推介叱咤十大 第五位
專業推介叱咤十大 第四位
專業推介叱咤十大 第三位
專業推介叱咤十大 第二位
叱咤樂壇至尊歌曲大獎

叱咤樂壇至尊唱片大獎

叱咤樂壇唱作人銅獎 陳蕾
叱咤樂壇唱作人銀獎 AGA
叱咤樂壇唱作人金獎 林奕匡

叱咤樂壇生力軍銅獎 黃妍
叱咤樂壇生力軍銀獎 曾樂彤
叱咤樂壇生力軍金獎 洪嘉豪

叱咤樂壇填詞人大獎 陳詠謙
叱咤樂壇作曲人大獎 Cousin Fung
叱咤樂壇編曲人大獎 王雙駿
叱咤樂壇監製大獎 舒文

叱咤樂壇組合銅獎
叱咤樂壇組合銀獎
叱咤樂壇組合金獎

叱咤樂壇女歌手銅獎
叱咤樂壇女歌手銀獎
叱咤樂壇女歌手金獎

叱咤樂壇男歌手銅獎
叱咤樂壇男歌手銀獎
叱咤樂壇男歌手金獎樂壇男歌手金獎

中國人

Cornhub

講得幾好

aga金就差唔多屌你老未

支那狗

佢滿口洋文 想點

講完未

大陸閪

快啦屌

連狗及其爪牙，解鎖咗個帖佢啦屌你老母臭屄

今晚好悶 好多廢話

佢今日個頭搞乜

Touch people's heart

touch my heart

1999

endy-> phil

中你老味

林生落得神枱啦

林奕匡加拿大人嚟

講完未 下個啦屌

謙哥走咗

講普通話喇屌你老母
講咩英文呀

支那人走啦

d銅銀獎都講咁耐 頒到幾時

未有重要獎頒，等等

支持梁柏堅

咁今年唔勁係咪應該畀Aga?

admin大細超

啲波post就解lock

依個又唔解

屌 收皮啦 反佢

得啦得啦收嗲啦

鐘意食蝦關我L事

佢唱乜撚

悶

香港宜家 得番啲奀星同二打六

林生其實呢幾年愈做愈flop

Aga唱作銀，係咪代表會有十大？
但就算有都係唱無期
冇得聽小問題live

呀框冇喇
中國人

加拿大人點解變左支那人???

有冇人覺得佢呢個頭成個傻仔咁
Btw R.I.P.

好難聽..

影到張空凳

今晚好過前幾年啦

講左咩 miss左

phil d歌首首都差唔多咁 ...

得啦得啦收皮啦

外國出世 想講自己係asian啫 形容下自己比人恰啫
唔洗咁敏感既

今年咁垃圾都仲推？

佢唱live真係好難聽

我既立立希望有獎

支那畜

未聽過...

咁慘又要去外國

去到又話人歧視你中國人

今晚唔知有冇上年eason lemon啲驚喜呢

啱啱想講

一世同學

呢個真

我要聽小問題，唔係聽你呀

番去屋企做飯

所以年年over run

一世同學JENG 能到

有冇youtube link

連生unlock未

大家中國人

點解rip嘅 miss左

尋尋找找為何都找不到

佢講廣東話唔正咁

你唔中意依班歌手啫
當年長篇大論咪又係變經典

可以出去食支煙mon下post

明明岩岩就頒左獎比好多有才能歌手

第一頁

冇品謙

中學生剪柒咗個頭

成班聽到佢講廣東話唔正就當人係中國人

小問題

佢除左賣文青Look之外，

曲詞編唱有邊唱係好？

走遲啲比人打柒佢

啲曲風一撚樣

今年畢業既我 真係會喊

攞完獎喺後台？

連登有D狗好撚痴線

應該係chinese直譯

趕住翻屋企開po串鳩我地連登仔

生之頌好過呢首啦

如果係因為話自己係中國人就反
幾乎冇乜人係連登係唔反

含y文撚

AGA> Phil

中國人as in Ethnic Chinese

叱咤個投票網咪有囉

當年高山低谷 幾多連燈仔吹捧

小問題真係好高汁

唱得幾好

匡智今年啲歌悶到

今年叱咤到底想點

GEM Jackson 陳偉霆

一世同學太普通無咩特別

半唐番唔受中共所害
好多仲係大中華膠思想既
我諗佢冇心

好行唔送支那匤

阿phil唱幾句

林亦匡講嘢真係好悶

有冇十大

林奕匡+祖國兒女春卷食屎

aga幾時先拎到創作金

陳蕾 aga

林奕匡（英语：Phil Lam，1985年6月12日－），本名林漢輝，香港Sony Music旗下藝人。在加拿大納奈莫出生及Qualicum Beach長大

連登仔做乜鳩

唔鍾意咪唔好聽囉
係要出來刷存在感

開電視擺啦你

大家使唔使咁敏感
利申 有聽佢嘅歌

PHIL好似拎左好多年唱作金

梁柏堅件衫係咪pornhub

林奕匡其實唱live唔錯

支持

D人係咪痴撚線 第1頁已經有LINK 可以第4頁繼續問有冇youtube link

aga冇金

啲獎咁頒法睇黎心之科學贏硬

頒得銀獎 即係小問題入十大 一世同學無十大

高山低谷後全部都咁上下

開頭flat key 呀…

viu delay幾多

小問題 一定有十大！！

之後年年d歌都係咁.....

不嬲海外華人最奶共

咁撚多廢話

求其講句多謝就落返黎啦

明知自己都唔係主角

啲歌係悶 但無可否認係唱得幾好

應該係後台拍緊訪問片

生之頌

小問題>一世同學

佢點解會叫自己中國人

首首都咁上下 冇乜變化

豹豹

穏拎

有

人地擺明想講亞裔
連登仔真係戇鳩仔多

後面件偽pornhub

算啦係咁㗎啦

好左好多

呢個廁所位黎 大家休息下先

係 外國race嗰欄得chinese揀
其他asian已經係蝻

啦啦啦

viu同以前tvb播係咪會出埋歌詞？

Delay嗰啲咪出聲得唔得
睇到我精神錯亂

加拿大人
中國人

唔想被封殺掛

好似係

甩beat

都好，小問題入10大值啲

林奕匡係今晚唱live暫時表現最好

陳狗拎填詞，證明本土好少填詞人

一句中國人 連登都起晒鋼
同支那d 人玻璃心有咩分別呀

想問下垃圾謙攞獎現場有冇噓爆佢

Delay個d學人討論
笑死人

Ginlee冇黎 ？

佢隻樣成個林狗咁

林若寧

高峰已過

係前面兩件走哂音姐

有呀

上年都係金獎大獎講得太耐

而家銅銀獎個個都講兩分鐘以上 咩玩法

梁柏堅？

明明加拿大人話自己中國人
R爆頭

明明出面有viutv進度區

係

執咩殺姐 佢都入唔到支那市場架啦

Rockmui

啲聲拆到

妺

ellen

笑左

盧凱彤

都幾多不同國籍
gin lee馬拉
aga半個西班牙
jw半個菲律賓

ELLEN

係冇㗎
躝返中國啦

中出學生妹中出到大肚

會不會呀正負責訪問？

入行冇乜途徑

at 17

都係講錯一句 又唔係ig fb打哂祖國萬歲

YouTube 都廣告

小問題冇十大呀
夠ap入十大係無期

林奕匡on99 中你老母國人

薑檸樂

啲吉他好正

啊妹

黎左，套衫

衛蘭 中、韓、菲

Ellen

ellen.............

無期就有十大
AGA無期9月前都仲係至尊
只係最尾幾個月比人追過

rockmui

又想迫二汶喊

無wo

真心無期高汁啲

廁所位

懷念 盧凱彤

即刻unfollow

會唔會搵人唱佢啲歌

Rip

佢頭先話自己係中國人呀
衝出黎柒

向ellen致敬

咁撚多年打滾仲柒過新仔就執柒左佢啦

eason?

樓豬係topic加句youtube直播區啦

小問題好撚正

903可以調歌

Eman?

其他依到有冇巴打識彈結他???

duo band, 最合理

彤彤

上年今日仲係台上

phil不嬲勁

得兩個人咋喎好似

我喊到仆街了

但十大好似冇佢份 金銀銅有機會？

小問題高質

吳亦凡咪又係加拿大人

會唔會eason唱海裡睡人

可惜小問題係毒瘤作詞

佢新人金果年都唔錯架啦
讚下人啦
唔好讚完又要搵野抽秤

不過老實講 今年香港樂壇真係豐收

成個鐘頒d垃圾後台獎

終於十大

sad

以為有表演

個個都講勁耐

因為要做飯

小問題堅正

冇黎都有

調到得第十位?

叱咤好有心

我都以為係

IVANA

叱吒冇頒過獎比ellen

竟然冇來

ivana 10th

女神呀

易彎那

仲以為ellen個part有live表演

ivana

想聽沉默的士高呀

ivana 正呀，有擺係playlist

麻利又係直講

悶左成粒鐘

屌你

明明唔止第十位...

菀B

沉默的士高正到標精

王宛之唱作都屌打林奕匡

專業推介叱咤十大 第十位 沉默的士高 - 王菀之

當年sita過身嗰陣有冇呢啲紀念？

佢都唔黎

Ivana

而家興每個comment 都加???

搵個vp

mui

仲諗緊佢tag咗歌未

Ivana 公司俾佢唱返多d歌好嗎

王菀之無黎都有

的士高

咁不如你講下可以點講

at17個陣都無?

梁柏堅有無mon post

認真如初???

呢個肯定

柏宇

拍乳

live緊點睇

有冇夏娜

wooooo！！！

認真如初 9th

好阿 快d出佢

肯撚定

沉默的士高

樓主拎

陳廣偉!!!!!

後面個大mon好多死點

專業推介叱咤十大 第十位 沉默的士高 - 王菀之
專業推介叱咤十大 第九位 認真如初 - 陳柏宇

認真如初

do 姐會唔會出黎頒?

廣偉

得第9

呢首幾好

JASON 得第9

好聽！！！

Yesss認真如初

欣宜嗰邊過唔到 要行遠路

柏乳

陳廣偉

at17我最喜愛組合都拎過啦

其實柏宇呢幾年啲歌都係一尻樣

認真如此真係加到十大

得9

咁冇唱作人 點都要頒個獎畀佢嘅

呢首都係第9咋

樓主第九

準備講經

陳伯

At17拎過幾年組合獎
上年合體拎十大
Ellen都好似拎過唱作人

陳詠謙

又要講個女

明明同kay同janice 同代
成績差人咁遠

成個傻仔咁

係wo

第九???????????????????

唔方便

返屋企上連登

又準備9up

你sure佢唱live好過林奕匡?

新吹神

你做乜戴假髮呀？

搞到我係咁凝住個mon污糟左

屌你老母又鳩UP

又9up

又9 up

咪講啦

903 一貫係咁

雞仔聲🥴

攪乜7GAG...

拍宇件西裝幾靚

陳伯又9up

肯定
sure

期待佢又講英文

靜啦

佢真係鳩up大王

陳柏宇今晚去見銀行工呀？

又要睇返你個表

thom browne

9up 開始

佢第9

間Production公司執左佢啦

拍乳套Thom browne好正

Phil 岩岩live唱果首係咩歌？

廣偉又講女.....

9upper

ivana 唱功100%

上台又講經

又講經...

大家可以聽1個鐘廣偉9up

想問下調歌即係點

廢up mode又黎

陳廣偉今晚幾型

堅咩
謙哥返去做飯？

Take on the responsibility??

好好撚多囉屌你
拎嚟比侮辱ivana

你唔係又講你個女呀嘛

9upperrrr

知道點解佢係第9 因為9 UP 屌你老母

佢D歌唔係主流 唱live又唔穩 外形又唔算討好

麻利個頭做乜鳩

好好奇今日呀正咩樣

佢又講大道理啦

又中又英

agger

有了

未諗到就收皮啦

應該有我估

up 乜柒

咁都得

講到2046

話ivana唱live唔掂既人聽下佢唱live再講啦

屌

Agger

搞咩呀

一路播一路講

jm9

9up😂

zzzzz

有冇人而家覺得陳柏宇好嘔心

屌你咩唱歌啦仆街

你播歌 比我繼續講

唱吧啦

笑死

你俾我講埋先

有拎過唱作咩

棟篤笑

居然有人質疑 ivana live

好大隻

好垃圾

都唔知佢Up 乜春

你講出嚟怕唔怕俾人笑

又講經

歌都唔唱，下年唔俾你

Cls

得第九

收皮
唔識欣賞

唔同水平喇

佢up緊乜鳩

接eason班
新一代9upper

點呀

唱歌未

好撚正！

又鳩up

屌你獨白

係咪預自己陣間有得再上台,所以唔唱,仲係9up

陳柏宇太多喇
變煩膠啦

on9

好好feel

CLS
陳伯9UPPER

吹神

收皮啦

想聽佢唱

其實佢歌路好普通，首首差唔多 唔唱就躝啦

唔唱歌都要9up

講經

唱啦你好有學識咩屌

屌
On99

大撚獲

歌都唔唱

屌你
唱啦好嘛

又cut人講野 頭先嗰d咁長氣又唔cut

唔撚唱

正喎

仲唱唔唱呀陳伯？

好煩 成日係到賴係講道理

原來係樓主你

繼續講

易彎娜唱live 幾好聽

唱歌未啊

好撚好笑

佢可以吹好耐

笑4 講咪講囉 吹啊

電台咩？

多咗啦

呢個直頭痴筋

JUNO無十大定PAKHO無十大

變撚左bgm

9UP 唔撚唱歌

陳伯係咪想踩成首歌

唔想知 有咩打上ig啦

係叱咤台教女

成堆廢話.....

笑死我

收皮啦屌你老母

冇人知你講咩啊陳伯 唱歌啦

佢真係好on9

條友真係講經王

cls

講個女好煩

好醒 過咗 一～～！個哲學問題先入歌

今晚個個上台都跳晒制 做乜9

點解可以完全聽撚唔明佢唱乜9

陳伯而家真係成個陳伯咁長氣

啱啱phil都有講英文
期待個位唔知叫乜嘅on9 youtuber懶醒拍片屌鳩佢兩個

開始痴線 去教會算啦

廣偉把聲真係好正

陳生樂觀先生

好心就唱歌啦講埋D廢話

我仲有㗎不過唔講住

陳伯真係好多口水

好正 死都要講埋
應該係想俾佢個女大個睇番

鳩up左半首

陳柏宇真係好撚長氣

希望唔好一～

我仲有架 不過唔講住

順便唱埋

唱得幾好 暫時

垃圾作曲詞洗乜比咁多時間

成個feel好無聊

第一句就走音

林奕匡唱live都好好聽架 去過佢演唱會

一開聲，贏晒。。。

Do姐話過合約問題唔可以係 viutv 播出街
所以自 viutv 開始播都無……

痴線佬

好似已經試過一次

佢真係好多野講

認真講廢話

DJ mode

勇悍17 ALL IN

佢live又真係幾好

其實咁都幾好 歌手自己用用自己時間

口水陳

佢老左點算

有乜好笑

完全感受唔到

啲新人又可以講咁耐

真係口水多過浪花

唔算突出有第9算好

上年定前年

咁難聽既喂

無走音

秒速轉mode

講乜呀 未諗好點包件事就諗好先講啦

陳伯 好正

好正

覺唔覺陳拍乳開始走火入魔

比歌手講感謝 1分鐘都冇就q？？？

唱得真心好聽

Juuuunnoooooo gogogo

要聽佢唱
上utube大把有得聽啦
聽下佢點9up咪幾搞笑

邊個 想知

一開口贏左

屌你啦啲新人係講多謝乜乜
你隻陳怕9UP

睇住呢個post 我知點解樂壇會死了

好撚好聽

上年十大有at17
12同13年拎過唱作人銅獎

比我唔撚唱 繼續講埋去 咁趕丫拿

今年咁樣放大曬歌名歌手幾好

應該個個獎都要有do姐喺隔嚟屌柒佢地快撚啲

唔知自己要講咩，講廢話多

對過膝boot近排畀連登仔吹奏

陳伯結咗婚之後d歌好似冇咁好聽
同大文豪一樣轉晒做讚老婆

Juno

陳詠謙拎填詞獎啲所謂冠軍歌
我覺得全部都係啲曲同歌手囉

我都覺得多左
唔知幾時開始佢勁中意講經 (但啲港女好似好受

頒獎禮9up都幾好呀

除咗第一句唱得幾好

今晚幾尾機

到你結婚果日就會覺得好好聽

聽佢唱歌好舒服
鳩up不了
佢個女都慘 由細到大要聽佢講經

其實寧願咁，好過太多野講

你唔好口水多過浪花啦

唔知點解好鍾意陳柏宇把聲

陳伯變陳爺

口水佬

陳伯今日幾有態唱得唔錯

係呀
Ivana咁正你都唔識欣賞
死咗幾十年

C All Star 好似試過

覺
我係佢忠粉都覺得佢講得太多
講真你估現場個個都係佢fans咩

住家好男人囉

跟本就係，條友仲覺得自已好撚有才華

juno

已經唱得好過新城果次
但都係

一定覺得佢好撚煩

肯定超煩

ivana 都比人質疑

依首好普通 其實佢首首都差唔多

有得唱成首 幾好

用歌去綁住段關係....

好好聽

練咩大隻 顯得更矮

覺, 但係會比fans咬

好在cut左佢個痴線佬

佢把聲聽落係幾舒服

個樣串撚到

今年個design 係80年代砵蘭街？

好聽

有第9算好啦
等陣你睇埋頭7位你就知點解

我就係兩個都聽過先咁講

沒有你我什麼都不是

真係喊出嚟 明明反應同ap拎都好合理

I love you abi

Jason

竟然冇走音
I love you abi

佢之前個演唱會話唔會咁唱咁多情歌

陳廣偉係今晚唱live暫時表現最好

Juno!!!!!!!!!!!

力排眾議

Juno please

佢真係好撚煩

林奕匡唱live 完勝

講錯名

想解鎖post既麻煩去站務台開post同埋比link admin叫佢解鎖

係唔唱慘情歌

周柏豪

口水佬

I love you Jason

國腎

JUNO

77777

周國賢

今次唱得好好聽

做乜鳩

周國賢定周柏豪呀

洗死人咩kpop禮

周柏豪呀

梁文禮

文麗好撚柒

炒車

周國賢 老少平安

笑撚左

Up錯

屌你 周國賢

梁文禮好柒。。。

好撚柒呀阿禮

jm9 周國賢老少平安

腎

阿禮真係好撚廢, 屌

叫錯人名

國腎一定好嬲

以為錢七 點知

撚鳩周國賢

I love jason

填詞 陳詠謙

今年冇林狗?

梁文禮條仆街tag歌手都tag錯

垃圾主持

以為周國賢有首歌係我唔知!

痴線

周國賢 - 老少平安

Jackson >>> Jason

週國賢

又玩關家姐?

專業推介叱咤十大 第十位 沉默的士高 - 王菀之
專業推介叱咤十大 第九位 認真如初 - 陳柏宇
專業推介叱咤十大 第八位 老少平安 - 周柏豪

柒到

好撚多垃圾歌呀

on99

屌你周國賢

周國賢俾人撚

乜撚野事

好柒
心諗周國腎出左新歌？

關家姐

垃圾梁文禮

好柒

周國賢拍戲拍劇

啊禮

笑死人咩kpop禮

周柏豪都可以up錯做周國賢

周國賢應該好撚嬲

咁都up錯名

好7

一打唔駛多謝

國咩腎

屌你 周乜呀

又玩鳩腎仔

重現關家姐?

屌 明明記得係柏豪歌

周國賢老少平安

周國賢 老少平安
條傻閪DJ乜野名啊

關家姐後繼有人

梁文禮柒左

垃圾廢禮名都可以講錯
On99

另類關家姐

周爸爸

關 菊 英咁

好撚慘周國賢
黎到叱吒比人玩

以為自己聽錯…周國賢

今次係呀禮關家姐

扮野啦

關家姐2.0

編曲 有段直頭係好不容易 方大同

特登

心諗 腎仔幾時去左拍劇

禮今晚搞乜 頭先又講錯歌名

d水準差到

唔想派歌俾比比鳥

估唔到呀禮都會講錯

我諗左一諗

周國賢有首歌叫老少平安咩

心諗腎仔拍劇？

有稿都UP錯

後面大獎先出

欣宜Bra look都出到黎，真係唔好講咁多野住，要睇圖嘅入去啦

媽呀好柒呀.jpg

做乜鳩 個個都鳩up

心諗腎仔拍咩劇

唔想聽周柏豪呀屌

禮禮

好多人離婚前都俾人感覺好親密架啦

佢衫袖做乜事

泊到好碼頭
跟醫神搵食播放率點會差

老少平安今年洗腦歌之一

梁文奶

叱吒今年撚狗咁撚喎

點解juno會無

?

又懶有道理

個鏡頭應該pan過周仔到

大夜豪呢首手詞幾有意思
證明唔搵肥仔謙咪啱囉

個個歌手出到黎都ted talk咁點搞呀

撚狗咁撚

咁不嬲商台都係跟足規矩嘅，計AP就計AP, 計投票就投票

呢次柒定關家姐柒啲

唔好玩腎仔

關家姐啲frd

好想睇pakho除剩入面件衫

好長氣呀今晚大家都

文禮

梁文麗同麻利真係商台兩大辣殺

笑到仆街

關家姐係無嗌佢 出黎柒
腎仔比人嗌出黎

而家D歌手個個講經 我屌你 專心唱歌啦

唔係錢七咩？😂😂😂

陳奕迅有冇去?

周柏豪 錢七

個個都係度講經 又唔識講

大文豪

人地講感受有內容就唔好cut 人啦
要cut就cut啲係咁講多謝既人 講廢話

學廣偉分享感受

心諗老少平安撚係周仔

好多鳩up

9 upper

佢係咪個心好想腎仔攞

之後唔小心講左出口

講完未，好長氣

又講經呀

攞獎你講乜鳩呀

但呢首歌係正嘅

個個都講經

同問

年年都聽佢9up

嘖左

其實乜都唔講 點解你唔聽cd/youtube live?

笑撚死 又鳩UP

真係拍咗viutv劇

又玩周爸爸

講夠經未,,,

一定關家姐
到依家都唔係好敢翻睇

冇

off晒topic屌你老母

叱吒係咪第一次頒獎比星夢歌手

咁你落番台去做義工啦

圈佢未

周柏豪畀拍乳傳染？

周國賢 老少平安 笑左

不嬲AP有可加可減機制

周仔今日比人棟左兩獲 諗起tvb既馬明

唱好d歌啦你地成班人 個個係度講廢話拎光環

扮乜野大愛呀

講環保丫笨

馮盈盈 錢七

頒獎典禮定9up大會

夠了 鳩柏蠔

圈佢啦

喂走啦

畫面下面有無捐款熱線?

呢個唔撚想聽阿 完未阿

可能下首腎仔

想學廣偉講經？

講乜9

好悶呀今年

屌鬼唔知你呀媽係女人

ivana冇黎d時間畀晒佢兩個9up

之前alfred

屌講下要多謝邊個同埋首歌咪算囉又講經

歡樂滿東華咩

保良局咩仆街

zzzzzzz

你第一次睇叱咜?

佢講得好過陳栢宇

霎時感動

講得精采都ok

可惜好多都成堆廢話

無人想知呀

咁鍾意講嘢

梁文禮柒到

坤狗係咪星夢

周國賢係咪諗住出去做關家姐

頒俾我立立算啦 屌你 起碼唔會鳩UP

青春頌

一陣會唔會有環保撚 女權撚 9up

嗯

講錯少少啫 . 又屌咁多版

Eason驚喜登場？

你都唔係頒獎禮講義工體驗下話

一直唔明點解 佢地攞獎唔係講得獎感受
而係上堂講d唔關事既野

牙醫嗰陣已經有頒過

大文豪-周柏豪

個個比陳伯傳染

9000人聽你一個講講座

其實未知

完啦屌

D結左婚既人係咪特別鐘意講經...

好心攞細獎就咪講初心啦

老少平安嘛
點會離題

星娛樂

好撚假

希望

個個吹神上身

完未

得啦！頒個香港良心比你啦！

屌你老母上嚟攞光環

食屎啦

弱智都識串你
一月黎 十二月先黎多次

咁撚多廢話嘅今年啲人

講撚完未

周柏豪 夠鐘

多謝下身邊人好正常

講埋D 垃圾大道理都唔知做乜春

9up大會

陳柏宇開新post

關事咩？

瘋狂鳩up講第二d野

星夢果時無比過佢

屌你咁撚離題，唔撚尊重個獎

湯？

唔會黎啦

聽講座分享咁

OK 我捐100
唱歌未

後庭頒過

其實今年係咪好多人第一次睇叱吒
長氣係多年特色

星光熠熠耀叱吒

把握機會

拎金紫荊星章呀????[

拎頒獎禮sell 自己去做義工

唔好走音呀

100

已經預計到容祖先拎至尊歌會講勁耐

鳩拍豪想參選議員？

好感動 我愛柏豪BB

真係上去9up

但上年都係最後出嚟

坤狗係星娛樂好似

梁文禮未訓醒？認真如始 周國賢 老少平安

借獎聲大會正式開始

做乜啫 頒獎典禮係歌手嘅時間
想齋聽歌就youtube啦

有人拍手比佢啦

留返保良局講啦屌你

毅進星 $100

2018年度9upper頒獎典禮

Mk仔講呢啲野真係好老尷

AGA 如果攞十大應該會係無期，唔係小問題

又爆

想爭做婚禮mc?

可唔可以唔係佢拎至尊

等睇環保撚上去叫人走塑

比返rubberband我

2018年度叱咤樂壇佈道會

屌佢老母

係！！

佢唱live咁柒
點解唔學jason咁一路播一路講
咁可以聽少d佢唱

開頭入場聽唔到佢個朵

佢轉左型好幾年wo